一句講晒 飛夢定微辣

飛夢
微辣

屌你老味垃圾post！梗係飛夢啦 剩係班女已經完勝微辣

不用分得那麼細
反正都只係賤種澳門狗

麗珍一個打哂

亞紫正好多

咁我情願睇微辣，睇過飛夢兩條片都唔知做乜9

飛夢個文道唔見左

你既文化水平唔岩睇

淨係夢乃都贏哂啦

堅？微辣d女好正喎

一間冇內涵 一間懶有內涵又眼高手低

兩間都垃圾黎，咁多人睇呢d垃圾片

兩邊都垃圾，打和

飛夢啦

麗珍

飛夢女完勝

飛夢高汁

藍屍黎好似係

飛夢

夢奶

亞紫一個屌打晒

飛夢啲女咪又係要靠露肉引人睇
乜嘢文化水平呀睇過

屌你老母呃正評

Source?

馬介休呢